下半場到卡斯米路出手了

上半場見佢睇到腳仔都痕 傷埋廢明奴同文尼就得

自已友都搞

國家隊隊友都無情講

球會大於國家隊 國家隊有尼馬夠

好彩屁馬冇留喺巴咋 如果唔係一季比不死人踢幾獲 退休都得

佢唔敢踢隊長

你以為啦

好可惜半場前收唔到綿龍山 下半場可以努力💪🏻

一早話熱刺踢撚死佢地咪唔會搞咁多野囉

真，踢死班怨婦利

下半場做低埋文明事但一個收工捧盃

直接踢傷佢地6個就捧盃了

Cos